乃木坂46討論區#378：2020年7月度生誕記念アイテム

繼續呼喚夾band巴，回家吧

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

[/quote]

乃木坂46討論區#377：夾band巴，回家吧

想見面lm

Lm

新飯lm

6/21のサービス開始まで、あと9日📢
初映像化ライブの中から
真夏の全国ツアー2016 深川麻衣卒業コンサート の一部をお届けします✨
卒コンオープニングを飾る「ハルジオンが咲く頃に」
深川の神々しい素顔と晴れやかな笑顔が見どころ！

6/21のサービス開始まで、あと9日📢

初映像化ライブの中から
真夏の全国ツアー2016 深川麻衣卒業コンサート の一部をお届けします✨

卒コンオープニングを飾る「ハルジオンが咲く頃に」
深川の神々しい素顔と晴れやかな笑顔が見どころ！

#のぎ動画
#初映像化ライブちょこっと動画

Kakki

有咀戲睇

@屎路比

一生只愛鳩煲豬

新po留名

搶閘lm

新人lm

留名留名

美人百花(びじんひゃっか) 2020年 07 月号
衛藤美彩のご自愛LIFE vol.10

高山愈來愈靚

留名

甜雀呢排受咗咩刺激

lm

Sweet(スウィート) 2020年 7 月号, 齋藤飛鳥

#大園桃子手機博#
2020/06/12 18:06
讀了平行線的Blog
好好好好好開心ーーーーー啊

非常感謝、久保小姐。（ ; ; ）❤︎

就是為了表達一下這個感情的
這麼一條blog^ ^

今天、想吃蛋包飯呢。
再見啦～

FRIDAY 2020年6月26日号
『のぎたび』Best Shot！

又冇桃

假㗎啲奶

who

放係同一個留言唔得咩

頭先一路轉檔一路up
後來費是煩，轉好晒檔先up

桃子女朋友留名

CLS 乜以前乃團行呢個路線嘅咩. 點忍

可唔可以叫你女朋友多啲up相
竟然要去其他mb嘅mail/blog到搵番桃出嚟

我女朋友要腥相都係腥畀我先

自私睇桃子

山崎為將在電台播出10分鐘節目接受訪問，原定傾計60分鐘，傾傾吓變咗90分鐘，同ANN差唔多咁deep

可以上radiko收聽。此外，訪問内容將於6月30日發售的月刊エンタメ中刊出

LM

彈丸論破

baby

間條衫gif

鹹濕伯父專用嘅幼框大金絲眼鏡！

誰輕輕叫喚我

回歸未

柴寶留名

咁快就同啲老seafood一樣
blog又少mail又少

呢張日奈子好正

ol正到

想屌死呢隻bitch

你對唔對得住美月

回到官推聽堀接maimai班的過去

堀又幾識講嘢

三十路岩瀬🎂

¥1899

最新既生寫已經矛牙白

甘就9年了

かわいい💕

有兩款 一種冇 一種仲有白 兩款望落都麻麻
不過彈藥都射曬落25單果SET到

禾堀把口係呃得下人

係bor，淨係訂有牙白果set先

天天都需要你愛

再出都無錢買了

Do you know XX? .jpg

第一眼以為你想講有錢都冇得再買

見人講人話

呢個支那網紅仁咗好多，但不了

話哂比你地聽果set係最後一set
10000all in

佢已經番唔到轉頭

林妹妹買未

想4

cls...啱先碌碌下post 真係嚇親

咩version 了依家？

屌 依個韓妹撐唔落

China version

堀教壞晒d二期生，呢d咩妝容造型

屌 不安

夜晚貼張甘嘅驚悚相，好影響睡眠質素lol

那有錢

你大把啦

等四期

唔訓咪得
俾臭臭嚇親

又一個卒業仲靚過未卒業嘅元乃木坂成員

求佢唔好帶壞埋蘭仔

已訂禾櫻

佢喺邊個？

利申 新飯

大陸陪玩

蘭仔不嬲 my pace
你係咪蘭推嚟㗎

/warm
駁吾刀

泡化左好耐
係未p到變形

強烈要求乃po手足出征堀b ig表達素球

堀d影響力好大ga

🚬

屌到佢反皮

呢條女真係好蠱惑

含淚支持

一生最愛賀喜遥香

さく撮 model edition, 遠藤さくら

ite創刊號的封底是由清宮レイ擔任的！今次拍攝的主題是「由自己決定背景色」「並穿著自己的私服拍攝」圍繞著這兩個主旨進行的拍攝。請務必期待清宮親手規劃的照片！

6月25日発売

咁早就影咗9月號嘅雜誌相
美月媽媽好努力賺奶粉錢

禾久保

sony:成班內鬼

佢真係冇得救，今次又進化做大台支那女星

依家連少部份四期生都被教壞晒，佢真係害人不淺

堀：做人要向前望

佢咪屌番你轉頭

一日一部ps5啦

日奈都有奶

奈字輩都有奶

日奶，花奶，日奶子

純奶怜奶未央奶

末央奶，呢個都係有咩？

川p為自創嘅 fashion brand 【M1nuit Tokyo】 ，在家自拍 fashion show

里奈,奈奈未,玲奈都冇奶

禾麗

nanami同miona差唔多je

係咪就係對自己冇自信先要p到仆街

其實佢唔p唔用泡，支造型都ok好睇ar,p乜9

禾喜，禾聖同禾白跳呢首正到

nanami睇落大d,生駒

臭臭剛剛在755正面回應咗飯對張新相嘅comments

堀：停滞は嫌い。 おやすみ。（我討厭停滯。 晚安。）

飯：インスタ投稿ありがとう！(感謝您在Instagram上發布！)
堀：こちらこそです。みなさんのコメントとか全部見てます☺︎ （就是這個。我看到了大家所有的評論☺︎）

第一個回覆
堀：我很高興有人稱讚我的髮型和化妝。

乜鬼智障仔稱讚佢造型ar

堀真係會睇晒啲人喺sns留嘅comments㗎 (包括haters)

禾喜識玩
手字又幾靚喎

下面一堆cm狂讚臭臭（唔知真心定係玩佢）

不過都有啲人好婉轉話佢

最直接嘅人都唔係寫日文

想要變態呀叔果張多D

標奇立異既撚樣

感謝您的收看
賀喜給下次直播mb留的功課係…
「請展示您自己認為最可愛的表情吧！」

ching乜咁重口味啊

對自己嘅P圖能力自信到仆街

呢個cut真係不得了

呢張相真係最後一根稻草 ，我頂唔順要正式宣佈棄推！

老婆花

佢肯聽就一早聽咗啦。咁落去，真係驚半個乃木坂遲吓會變成大陸網紅坂！

有冇得好似搞抗爭咁，開返個全球簽名網頁公開請願，要求營運叫堀B收手？咁嘅？

おやすみ = 訓啦柒頭？

想去行山了

冇人屌佢p圖
串佢都係話化妝

早抖 有禮貌

花以為播cm mute咗聲喺度鳩叫

笑死 10點後既花

晚晚喺睡房俾佢折磨

冇七仔我都未必會接觸奶團 但佢仲早走過我

折磨我就真如果唔係花花槽住我我先唔會晚晚四五點都喺到

夠鐘訓教 咪再ff

你睇完工事中係咪會出坑

花花同阿松未走 我諗我都會繼續睇落去順便睇下會唔會發掘到新成員嘅魅力

花花真係嘈住我先瞓唔到 ff我一早瞓咗啦

四期真香

早晨lm

佢唔p已經好靚 好似其實mb咁用下濾鏡咪算
做咩咁冇自信

傻西花

呢度反花大佬嚟

B站D人都接受唔到支那網紅

熄mon咪唔會嘈到你囉

回不去了

佢已經p到走火入魔，改唔到

鯨仔接班人

鯨的心自古以來是乃po不可分割的一部分，意圖分裂乃po只係痴心妄想，永遠都不會成功

TV LIFE （テレビライフ） 首都圏版 最新号：2020年6/26号

坂道発信！４Pスペシャル
新曲「世界中の隣人よ」発売記念
乃木坂46×TV LIFE未公開SHOT COLLECTION

哭能咗

【ニュース更新】 【配信スタート】乃木坂46 新曲「世界中の隣人よ」 dlvr.it/RYXdD9
（海外は2020年6月24日（水）からスタートします。）
運營：記得買歌

有冇人知雀隻apple watch 係邊款？近排想買

Apple watch s3 edition 黎，買普通平果隻算啦
(問過哈利)

對鞋都幾大

千幾蚊幾抵玩

同雀情侶錶

日本仔啲英文真係呢 唔知專登定係真心膠

小百合fans club正式成立

考古時間
2016年6月發售的 FLASH 雜誌
深川麻衣卒業

我都係畀7吸引飯奶，但我一飯佢就走

嚇能死禾 desu

好彩我本性DD, 連4期生都已經接受埋

4期生正

唔係啩？佢哋自己啲女都係P到咁個喎，我仲以為佢哋會玻璃心發作，走出嚟臭臭護航㖭！

個樣似尋晚飲醉酒，水腫

/warm

新飯熱到中暑留名

平衡下心理

影落少少啦

櫻隊表示：終於肯認你棄咗我嗱咩

回不去了
依家真係好臭

唔好色情一寶

白白點解可以贏咁多

愛

嘩......做咩貼出黎

屌打左

屌

用呢句回應算

嘩，咁似徐子珊嘅？

堀未央奈：

（圖一）歌曲的結尾時我們要手牽著手走到前排，深川桑總是先溫柔地向我笑一下，再牽起我的手。那一瞬間我腦海裏想，如果我也能成為像深川桑這樣對後輩非常親切，像太陽一樣的存在就好了

（圖二）無論是作為一個普通人，還是作為一名偶像都令我十分尊敬的大姐姐深川桑，她的畢業讓我感到既悲傷又寂寞。最後一起表演的”ハルジオンが咲く頃”成為了我忘不掉的回憶…

一入嚟就見到 嚇死

maimai冇教佢p圖wo

下...新極道腥些搵牙白做久美子駛唔駛全套變聲扮仲間由紀惠

花花係節目想呃大家話比熨斗辣親心口 其實係我留低咗啲咖哩雞費事畀人知

鯨姑娘呢？呢度有個病人急需治療

我miss係大佬唯二喺亞視睇過嘅日劇
白白好似仲係仲間fans

めちゃくちゃ可愛い

係佢身搵到二粒第一類毒藥偉哥

我派住先

私はおまえの担任のヤンクミだよ

上面隻貓係手足你嘅？

禾松

條link係臭臭

不如你post番美月好過啦

但撈極都係咁霉
Going又收埋檔

靠你啦

連登個preview錯咗

@廣ching

唔好燈

乃團節目很少唔夠睇

就係唔想睇大陸網紅先特登翻牆睇日本妹
結果

何方妖孼

頭已側

個衰妹竟然睇到喊 柱滅之刃有乜可能會睇到喊

堀未央奈 mail

按照自己喜歡的樣子活下去哪裡不好呢
有的時候，我對這一切都感到厭煩了
笑 哈哈

Sweet月刊攝影師：

無論攝影多麼辛苦，飛鳥醬都没有顯露疲態，鏡頭下的她永遠是個少女，是個完美無瑕又pure的女孩。

話你哋啲飯黑佢覺得煩啊

我吊柒佢

山崎怜奈755

我們有鈴木絢音這樣非常優雅，談吐得體，聲音可愛，很上鏡，非常適合出演影視作品女主角的真真正正的美人。

還有擁有能夠在巨蛋獨唱的唱功，演技高超，很有膽量，性格也特別好，是乃木坂內部人氣王的伊藤純奈。

真的希望她們能夠更多被世間所知啊。

電影《死神遣いの事件帖 》 livedoor採訪 鈴木絢音

Question #07：如果以一日為限，讓你變成乃木阪46的某位成員，你會選擇哪一位？

同屬2期生的伊藤純奈醬。早前在名古屋舉辦的『乃木阪46 8th YEAR BIRTHDAY LIVE』上，她那出色的歌聲再次讓我感受到她的魅力所在。她參加了畢業生西野七瀨桑的串燒solo曲和乃木團的歌曲等等，我在後台聽得入迷了。

在那麼大的表演場地唱歌不僅需要勇氣，也需要實力呢。有機會我也想做一次純奈醬，在廣大的舞台上出色地唱歌。

#乃木坂どこへ 放送に入りきらなかった未公開映像満載のBlu-ray&DVD第２巻は8/7発売！収録中の写真満載40Pフォトブックレット、メンバー生写真…さらに抽選でサイン入りチェキも！ #掛橋沙耶香 #乃木坂46 #さらば青春の光

¥16,000+税
（本編DISC 2枚 + 特典DISC 2枚）
¥13,000+税
（本編DISC 3枚 + 特典DISC 1枚）

包封入生寫

畫功真心勁 就算唔做idol去做設計個啲都完全屈機

牙咩個張應該又要3,4千羊

山崎推音B, 音B推純奈，咁純奈又推邊個？

乃團人形蜈蚣式互推大法好！

當堀未央奈仲係後輩嘅時候，有一次同Maimai一齊影雜誌封面相。當外賣飯盒送到時，堀狗衝過去話俾Maimai知”有得食喇”

SR 見佢一陣就畫左媽牙出黎 仲要好似

你有10000円

佢次次入去叫人老婆

我估純奈推西瓜組（滅團）

係禾白太屈
牙桜都幾能正式

唔會掛...

中間仙到

煎到咁

邊個？𠝹手妹？

嘩 上面密集恐懼

係，𠝹手妹好難認咩

頭個2張唔似

密集恐懼症

蓮蓬煎餅

右邊好可愛

我煮得都好過佢

帶壞學妹

覺得田村之後會接到好多MC

其實依位手足早前就已經喺台灣fb gp 大戰過一次

田豬同聖B MC力都好高

其實佢都講得好理性架啦

fb 啲comment都幾癲
好多堀家軍

嗌交唔叫我

個post入面好多堀嘅護航艦隊

傻屌台狗不吊不行

Et都照含淚支持

其實講事實啫，我覺得唔應該盲目支持自己鍾意嘅メンバー

佢都好理性討論了，又無口出惡言

等我叫埋班泡飯追擊佢先

(長文慎入，個人意見，無意引戰)

堀本來很美，何苦要變成扭曲空間的網紅修圖怪，還要帶壞一班學妹？

我無意引戰，與其說是我在批評她，不如說是「愛之深，責之切」比較妥貼。我的首推是七瀨，但堀也我喜歡的成員之一，我在「乃木戀」遊戲裡，儲得最多的就是她的卡。我一向覺得堀是美女，也很欣賞她堅強的性格、愛護二期生的表現甚至是她的演技。不過對於她近年來愈來愈過火的修圖，實在覺得不吐不快吧了。美與不美當然是很個人的事，也許有人覺得現在很好，可是我實在難以接受這種近乎欺騙、靠電腦修圖來大幅改變自己樣子的大陸網紅式做法；我覺得真正的堀，比起她Blog裡的實在漂亮得多。

如果只是妝容的分別我沒問題，但問題是這樣程度的修圖，根本就是不滿意自己樣子的表現。如果連她自己也不能開懷接受真正的自己（就是本來已經很漂亮的自己），恕我沒法子也跟著盲目喜歡修圖軟件造出來的那個虛假的她。去年她主演電影《熱情花招》裡面就連化粧也不多（大概是導演堅持的吧），我在大陸的「豆瓣電影」的評論裡，甚至看到有內地網友 (非乃飯) 問：為甚麼找一個這麼醜的女孩來做主角？可是，我就覺得她在電影裡演得真好，不安而燥動，自然而真實，充滿了這個年紀的女孩應有的魅力。

喜歡乃團而不是韓團，就是因為喜歡她們那(相對上)更真實的形象。沒有人的樣子是完美的，幹嗎要強迫自己去變成一個倒模的大陸網紅大眾臉？ (不明白的話，請去看看大陸的「小紅書」和「微信」app 裡面的網紅照片）說到底，那還是審美觀和品味的問題；有人接受，有人不接受。乃木坂46有幾十個團員，我作為DD其實少推一個也沒甚麼分別。只是看著堀從「髮夾」一直成長過來，為了她現在的變化，覺得心痛了吧。當然，她有她的自由，作為飯無權阻止她。可是，飯也有覺得心疼，繼而選擇不支持她的自由吧。最後補貼一張手頭上我覺得最美的她的乃木戀卡片，往事只能回味啊……

邊位青忍唔住開堀波

社交媒體大型人間觀察活動上線了！

應該係堀推嘅ching

台狗一定會支持在籍拍拖結婚

堀推不嬲含淚g持

akb好似之前有個係con到宣布結婚

篇文根本講得冇錯
尤其咁多三四期都睇堀頭
如果一期走哂真係失控都似

世界大戰抹黑宇宙了can you feel

雀應該遲過佢畢啊

屌 睇到笑到我仆街

雀細佢咁多
仲要現任大佬

牙白暫時大機會，但橋本環奈，本田翼同川口春奈都有候補人選

等睇fans club 搞百日宴

p圖都唔係問題
但P到成個蛇精女咁真係幫唔落

禾白演完跌電話評價如何？
演技有冇進步？

有冇人有嗰張P到隻匙羹都彎咗嘅gif，貼上去FB度啦。

啲台仔自我審查到 你講乜都會屌

不要提了

廠妹

羅思啲毛！？

互片gif

圖戰

阿楓生氣了，所以羅恩又被食多一次

為咗出外景乜都做得出

世界第一

Yoga

根本盲撐嘅人同愛國小粉紅無分別，無辦法同佢哋理性討論。講來講去都係話佢p圖p過火，我唔明為咩事要盲撐

夾band巴甘多gif圖，要打死小弟了

原來仲有音推

2年無入嚟
無晒啲識嘅人

唔玩了要做野

Nogi顔面偏差値No.1

你乜水

林gorgor

同姓三分親

上年帶埋女朋友去連番握佢
真人真係好靚

有女 躝啦

我上年都係第一次握音B 真人好白淨好QQ

有女友

大佬開圖區比我叫春未

點睇都唔叫白掛==

關你撚事咩

我前年第1次握
然後上年掉咗35張同一日生日握佢
把聲都好Q

不了 脫咗坑好耐

討論區唔討論得
好惡

想再握

重新認識

手足可以重新認識
mb可以重新加推

鈴木絢音 2部 4枚

俺「あの、めっちゃ今更ですけど、らじらーで聞いたネタをやってもいいですか笑」
絢「えーなになに」
俺「わたくし、絢音ちゃんに会うために香港から来まして、握手会に来て、これってもしかして、Am I Loving?」
絢「No」
俺「えぇーどうしてですかー笑笑」
絢「へへ、ごめん、Yes！」

佢握手對應其實好好

再出發

唔識日文 好彩R到個認知女飯姐姐幫手翻左幾部譯

今晚就要睇七仔最後嘅祈願

試着做了蒜香牛油羅恩

果幕演出好好

下次去東京食依間都好

去吃にし乃

我覺得貼呢張先啱

有冇懷念髮夾果陣嘅堀

我諗起一句說話

hi 記唔記得我

係 你躝未

有得去先再討論

三個都做唔到

羅思好慘
但係好好味

衰妹個頭又幾好睇

牛星去食會點

又牛星，好gay wo ching

阿楓一年食左幾多次羅恩

365 日 每日不同菜色

笑死 3下都做唔到

cls,乃木戀繁中活動非洲到，13抽同我出左呢張

唔了
又係同當年一樣
有痴線佬Moon住我，每個Reply都負皮我

同埋而家嘅Nogizaka無晒當年嘅吸引力⋯
上年唔係陪女女嘅話都未必會去握手

有咪好

有睇過ching演唱會屋企仲有幾隻碟

有冇諗過其實係緣份嘅感召？謝罪san幾好吖！

我都係十三中一，抽到星野，唔係推但都感恩。顏色活動券嘅中獎比率的確係高少少，到而家一共9次活動，so far只有2次中零張，4次中1張，2次中2張，仲有1次中3張。

駁髮定假髮？唔係剪短咗咩？
呢個頭係幾好睇嘅

我最無言果次係活動13抽出2張蘭世

有啲日奈嘅感覺

我都中廁久保

林宥嘉真名上泛登無人信

BTW 個痴線佬過咗咁多年都重係追住我嚟負皮
（While咁多年嚟我都唔知係邊個同因咩事毒撚真係好可怕）
走先

見到ching個名以為你係fans添

有冇巴打試過天哥訂M拍2件都係同出品者? 可唔可以叫天哥叫佢將2件夾埋變一件? 會唔會省返一次25$

點解唔問天哥

堀sick野，bio1真係玩幾次都ok

要問個買家
佢會send過另一條link比你

樓下實有人話禾堀照入面d怪p圖

未肯定買嘛 所以咪問下有冇人有經驗

帶邊個囡去

有40個銀幣都唔錯吖，好過十幾次都係一個銀幣，不過我明白見完彩虹光同金信封，出到嚟竟然係重覆嗰種有天堂跌落地獄嘅失落感嘅。所以我通常中咗一張之後，就唔會再抽同一個卡池，反正通常有三個池，又反正我係DD

證明蘭世同我嘅緣份好深

蘭世同矢久保都係好女仔嚟，好好珍惜呢段緣份

今次個活動刷籌碼刷到好絕望，換完5張券後而家先有4000籌碼

係Fans啊

我都只係4500未夠，仲要留返5500換體力同銀幣，之後剩低先換卡（今次放棄換大聲公，求其入到500名就算）。而家仲有三日多少少，好彩仲有五六十個體力到期要用，我希望至少換到咩、田村、早川同柴田啦

拎就過期d體力盡打，然後換卡算

花花衣裙好襯阿喜少女味出晒嚟

第一眼睇到諗緊花花做咩送件衫俾賀喜

我應該講花花連身裙先啱

好得意

阿喜好鬼馬㗎

好過d網紅相好多

珠美你都係珠美推？

[member]2020.06.13 20:46
Topic:「我知道的」

我是想太多的性格〜
明明只是發一封郵件，有時卻需要花費30分鐘。
有沒有什麼辦法呢〜
很久之前就在思索了，但可能是沒辦法呢。
想好好地和自己交往下去☺︎[/member]

2020.05.31 関ジャム 完全燃SHOW
5單 生田絵梨花cut

啲人負皮你可能係你話同女去揸手啫
咁上得乃PO就唔好特登提女唔女朋友啦
大把有女有老婆既手足都係咁上乃PO啦
但有幾可會特登講出黎
同埋你係乃PO話人毒撚咁唔尊重
有人負皮你有咩出奇
再加上負皮你又唔一定要有女先負皮得既

2020.06.13 齋藤飛鳥 mail
sweet

哈利調教得好

有朱古力就會跟住你走

紅卜卜

ff太多，唔通有麵包腩就會跟你走咩

櫻櫻

sweet 2020年7月號 訪問中村和孝，談及白石麻衣

Photographs by

Kazutaka Nakamura

中村和孝
另一個封面故事
「⋯⋯這是我為她影了寫真集的白石麻衣。像這張照片裏的服裝還是第一次拍攝呢，在其他地方是看不到的，大概沒有影過這樣sweet的白石吧。個人來說是我非常喜歡的一張。」
profile：1971年愛媛縣和島市出生。 1993年從倫敦回國後，是經常在很多雜誌的封面、寫真集、廣告等第一線活躍的很受歡迎的artist。

好羨慕黑石

人生贏家

咪亂諗啊，一姐曬燶咗喳，唔係做完運動啊

睇吓有冇愛囉。有戀愛荷爾蒙嘅話，你俾張紙巾佢抹嘴佢都會跟你走啦

搵我

源田

有嘅話幫佢抹埋啦

更正

又學到嘢! 多謝大佬

好熟手 果然係平時幫女抹開

高手一出手，便知有没有

美月啲釣技真係CLS 不狂三期最強釣師之名

小妹都想有黑石巴咁樣的男友

小百合的回覆：

2020.06.13 伊藤純奈mail

發覺手足你最近好似得閒左
無時無刻都見到你

唔知道如果同時間畀一三四期最強釣師7仔、美月同聖來圍住嚟釣嘅感覺會係點嘅呢……

冇加二期，feel唔到二期有釣師

正皮

山崎

楓同衰妹個套好睇

3之後開始暴走

哂直筆都會比人負皮

希望禾花老婆幫到你減壓

佢影d相真心靚

七仔的對拳 很有意義的節目

其實應該搵我幫白白影

你要先用相機影完然後再用手機影相機
咁先有你個style

有冇人睇呢集嘅時候明佢噏乜鳩 完全睇到一頭霧水

35億個梗本身都係咁9下9下

沙友理居然因為整蠱而痛哭
後面嗰個七仔好Q

阿村西裝

買左喇

一期釣師唔係秋夏咩

我釣死佢地

影脈相上嚟俾大家檢查下啲線條

被b害

乃po 三寶

【書評】乃木坂46の読書女王・齋藤飛鳥さんに『WHY DRAG?』 を「Sweet」7月号（宝島社）にて紹介いただきました。ほかに言及されているのが『奇子』（手塚治虫／角川文庫）や『フローラ逍遥』（澁澤龍彦／平凡社）ですからね。順調に魔界へ足を踏み入れておられるようです。

迷雀要睇奇子同フローラ逍遙啦

仲有源田都係釣師

奇子講亂倫

目光完全被櫻寶吸引住...

Q能到

馬拿豬釣得嚟有啲膠味

識得合埋口咀嚼 有家教

我全都要

掛橋寶寶

右邊好似大左一個碼

張相zoom近咗啫，掛b明明153高，但相就同牙喜一樣高

愈睇愈Q

禾花
見到佢嘅笑容我心都融化了

我覺得佢係玩派膠

dark-ku

真。源田係明釣師，7仔係暗釣師，秋元係搞笑釣師

七仔係天然釣

啱個節目講個棒波佬迷雀

好在唔係話雀迷棒波佬

molamola

邊個知牙.jpg

我知 因為雀迷左我

代住鯨姑娘派藥先

免費幫藍店賣廣告

呢個橋推佬係咪已經轉咗走諧星路線

源田開咗先例依家啲棒波佬個個都虎視眈眈

生駒

班棍波佬

企鵝問號

哈利出聲

唔會輪換嘅咩玩殘堆女有乜好處

禾禾禾

大部分係佢自己玩爛自己博節目效果
一開始佢未有呢個人設都正正常常

佢講緊啲飯睇足46小時會好攰

揸手、音痴、扮仆街

哈利完勝

禾早川

久保mail問大家意見，想知你哋鐘意佢有劉海多啲，定係斜陰好睇啲？
斜陰
劉海

一姐肯換電話未

慳家好女仔

j咗

哈利先生你有雀㗎喇

禾花好女仔

一姐：
想問下大家邊度可以整翻個moon

宜家興姆明問號

哈利下邊有雀 仲成日扮小妹

馬拿豬啲女人味出晒嚟

世紀合照 從此乃團更衣室沒有鐵棍 充滿了愛

無問題喎

不嬲最愛馬拿豬

映像研作者搞錯咗雀個姓 仲話乃飯

乃木坂46隊長櫻井玲香在接受日本雜誌ex大眾訪問中，炮轟生駒里奈和白石麻衣等人，稱她們就是乃團更衣室的毒瘤。

櫻井談到：「如果你作為偶像團體隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的團體不斷前進，你就是團體領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級偶像，她們表演都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來她們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

櫻井:“在乃團生駒常常痛罵一些年輕成員，這在正常不過了，不過也有成員被激怒的時候，記得在一場公演中場休息的時候，生駒上半場唱得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進乃團的成員，當時很多隊友都已經無法容忍生駒的所作所為，在加上那些常被她欺辱的成員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了生駒，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的七瀨更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把她往死裡打，”當時白麻、三槍這兩位大家姐並沒有參與這次毆鬥，她們也沒有阻止好像一切與她兩無關。”

櫻井：“當發生那件事情后，生駒的更衣櫃多了一根鐵棍，我想她是用來防身吧，在2014年夏巡東京公演生駒正是用這根鐵棍報復了七瀨，在最後一節表演結束後，全隊回到更衣室，七瀨諷刺性說道：“乃團最佳成員，明天我們就要回家了，”白麻臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像白麻的性格，果然在白麻再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在七瀨毫無防備的情況一棍打下，七瀨挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打她那人正是白麻，不等七瀨起身，白麻又是一頓亂棍爆打，七瀨在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的生駒可不會放過這樣的機會不斷說道：“白麻，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 ”
生駒的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去七瀨就昏死了過去，打的興起的白麻怒了，朝著生駒吼道：“這下還還怎麼打，你該滾一邊去”生駒也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”白麻沒有在回應生駒什麼，如果生駒手上沒有鐵棍那麼她們肯定會打起來。
當時我身邊的聖母嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

馬拿豬推

一生最愛馬拿豬

6月13日(土)20:30〜NHK BSプレミアム『完全解剖！大ピラミッド七つの謎』に 山崎怜奈 が出演します

生肉：

四期香㗎，睇埋先脫啦

你終於睇到了

最愛嘅七仔要走了

故意引牙雀注意

乃執果陣佢會睇到邊

點為之執？ 白花七松橋畢曬？

好似依家akb 咁

咁多人爭

開始有水著單嗰陣

呢個NHK製作嘅黃金時段資訊節目，非常高質，就算唔係睇女，都會覺得學到嘢

係靚嘅

呢樣真係捨棄風格

山崎怜奈用古埃及象形文字寫上自己的名字 "RENA"

山崎怜奈755：認真問，如果出一條用古埃及象形文字寫上自己的名字的紗草紙質地的毛巾，有冇人會買呢？LOL
飯嘅Twitter/755：買！

你估係難波狗咩，冇心口點出水著單

日奈子，花奶，花花，yoda,馬拿豬:冇心口？

拉布拉多都係水著單

花奶

@牙柴

呢排日日發姣

水著單既話一定係Yoda c

結果花奶c

初戀啊

係愛啊

雀變under

My fa

嘴爆禾雀

呢個係對佢呢類型人黎講最好既方向

akb flop 就係因為無水着

佢地係乃
仲有成班木坂

幾耐都無轉翻黑髮

蓮加

哇我

又係刷牙圖

7

20200614 岩本蓮加 mail
下巴的痣～笑

BOMB!(ボム!) 2018年09月號
鈴木絢音・岩本蓮加

アップトゥボーイ 2017年10月号, 岩本蓮加

overture vol.016, 斉藤優里・岩本蓮加

=.=

說好的柴軍呢?

有愛情滋潤係唔同啲

班akb 救世主點出水著單=_=

阿松套東京紅酒電影，今晚晏啲會有熟肉

唔賣腳有咩好睇=_=

唔出你邊有肚腩仔睇呀

幾令，好有乃團個隻高貴淡然既氣質

配圖幫助討論

淨係講樣都有啲潛力

收風咁快ching

老

松井G平到

聽講人哋賣樣的

第8回「女性アイドル顔だけ総選挙2020」結果発表＜順位＞...14位：松井珠理奈（SKE48） 1061票...19位：生田絵梨花（乃木坂46） 912票...

唔用百度雲唯有等多陣
今朝等到依家都未up好

之前用過一次，過咗無耐連底版都燒鬼埋 DKLM

都係要難波狗carry

乃mb入圍太多分薄晒票源，試下兩個單挑,花花屌打

出去開po囉

＜乃木坂46鈴木絢音「死神遣いの事件帖」インタビュー＞初映画で時代劇、参考にした女優は？ファンの質問にも回答
訪問全文：
飛機音賣廣告：

睇川p youtube先知原來佢啱啱三月出咗寫真集

有gif 食飽先腥

明顯係拍緊46tv

唔知個運動會會剪幾多分鐘呢

好多架仔都咁講

gak起個籮咪大啲囉

佢唔係講緊個樣咩？

呢張假架，唔會比個囉柚你睇囉

咁唔知，佢無講係邊到

日本講整形係唔係多數講整樣？？

牙雀個嘴應該好好嘴

AKB乜人都收咁 去到而家有一大半都唔識

今週の乃木坂工事中は「ここがターニングポイント！私の神回」

○番組内容
▽秋元、松村、和田、鈴木、寺田、梅澤、筒井の７人が自宅からリモート出演！分岐点となったシーンをプレゼン▽バラエティーの洗礼を受けたことで一皮剥けたシーンとは？▽カットされた場面に隠された秘密？▽あの因縁の女たちのバトルが再び！？
○出演者
【司会】
バナナマン
乃木坂４６

仲有兩個骨灰級人士係到

柏木由紀係咪真係會做到30歲 峯岸南走啦 不過又係肺炎延遲啫。

真夏會唔會都做到30歲

真夏會做到46歲

係 利申晚晚都嘴

一姐個新髪形幾qq

準備睇了

牙咩哭了

乜撚嘢乃木坂新世代ace
今野最好快啲搞搞佢

右邊靚能到癲

右邊好qq

副元帥識嘢

你地要柴寶我要みり愛

依家部notebook拎黎打機打得多都開始慢

幾時分左正副

本名係正元帥

其實佢係禾大佬

睇左隻雀工事中，真係有好多未公開

一張生寫就收買到
搞到幾耐冇喺奶po見到馬蹄露

呢張都叫ok
但之前果三張et圖真係頂唔順

依張都ok....
手腳你都食得幾偏

睇得太多習慣左

講乜能嘢牙

thanks god 你終於po番美月

依舊係咁西

呢隻短好睇過之前個波波頭

老婆

西面係佢特色

見到佢西口西面就想笑

買新電腦

冇人po咪見唔到

21號有新鮮嘅南南

佢係值咁多架啦

部舊枱機壞左2年都冇整
有林奠媽媽嗰1萬可以砌部新機了

牙柴收買咗po嗰個

嘩我

我部notebook都神神地 聽日換新機睇46tv

RICH

呢度講就得，喺FB講會畀堀軍圍插㗎

音B

好耐矛見

比曬G會都推

寺田係咪肥咗

好嫩口

機關車

日村玩定鏡真係好勁

前兩日先話無錢

踵到

冇錢買週邊

啱啱追到乃木阪在哪二期生初登場果集，等我望下先

個cam又暗

之前有段時間好似肥左

還好啦

仆街無加密

夜晚望一望fb,真係屌出聲

過左全盛時期

今晚個Look好睇

同范冰冰一鳩樣咁

唔洗擔心，好快認都認唔到就唔會嚇親

有全盛過咩

仲全緊

啱啱出道嘅蘭仔

啲人笑佢P個下巴
佢索性遮住
咁以後真係連個樣都唔需要出

尊重啦

過往美好嘅miona

好正

應該又係蘋果

今集多左傾計，幾好睇

講野嗰段又冇錄

再上面果條

依家，唔想提了

而家

個thumbnail 睇錯係黃家駒係日本發展個時個look

又PO

模仿牙雀個細面？

家駒寶寶

都唔是撈嘅

正到呢

珍 佢大佬撈味重好多

短髮？

收埋咗去後面啫 但咁都幾好睇

放咗後面咋

想學美月媽媽

聽到松村叫イヤイヤイヤ
好想接住叫俺の嫁

Q爆

駒寶

太得意

💜#乃木坂46時間TV 💜
プロ麻雀リーグ「#Mリーグ」との
コラボ企画が発表🎉

『熱闘！Nリーグ 乃木雀』🔥

世界に1つだけ❤️メンバーの顔入り😍
"乃木坂オリジナル牌"も登場✨
期ごとで #乃木坂46 メンバーが対戦🔥

麻雀も乃木坂も両方詳しい
#中田花奈 も解説で登場💜

6/19(金)よる7時放送📺

可以睇佢地打牌，仲有乃麻雀...

正喎
等睇有人反枱

咁唔駛諗內容啦，成個節目打48個東攪掂

花奶將會笑到最後

懲罰game會係乜呢...

佢邊打邊解說？

誅下家打到發脾四

得1期既

打麻雀先冇禾白

等睇有粒飯係五筒到

以後就算po樣，肯定po呢啲

其他成員識唔識打都好難講

仲有邊個識打 想睇南比人蝦到咸

玩太多super美少女雀士？

之前工事中b級新聞話白石沉迷麻雀嗰時 印象中好似得3個mb識打

全部識打就冇野好睇
係要鳩下鳩下

無做運動的證據

生駒頭

花奶頭

識睇一定係睇 Gay Cook

中

gay test

衰鬼白整咸七仔 佢兩個可謂一段佳話

牌品好 人品自然好

普通同事

今日出版的EX大眾，訪問賀喜對 I see, 強蕾 & 隣人 的睇法

2020.06.14 梅 mail

比我ff下喇

呢個時期嘅七仔好可愛 好有青春味道

禾喜同珠美幾個月前仲話一期走哂就再見乃木坂

雖然幾可愛 但見到月月孖辮扮可愛 唔知點解笑咗

真係肥左

實q
乜可以打完又打打完又打架咩

【蘋果姬字幕組】東京红
紅酒會人類 上

高山一実ＱさまＭＣ就任「バランスよく私らしさを」

＜MC＞東野幸治 ＜アシスタント＞市來玲奈
＜パネラー＞※五十音順
生田絵梨花
小芝風花
平野紫耀

後藤輝基
滝沢カレン

又黎

唔知有冇問過 24單多咗一堆abcd type派 無廁盤

プロ麻雀リーグ「Mリーグ」とのコラボ企画『熱闘！Nリーグ』【NEW!!】

乃木坂46のメンバーたちがオリジナルルールで麻雀風の新競技“乃木雀”に挑戦！

決戦は実際に「Mリーグ」で使用されているスタジオを貸し切って行われる予定で、期別に選抜された代表メンバー4名が“同期同士”で白熱の闘いを繰り広げます。“乃木雀”への参戦が発表されているのは、1期生の秋元真夏さん、生田絵梨花さん、高山一実さん、和田まあやさん、2期生の北野日奈子さん、新内眞衣さん、寺田蘭世さん、渡辺みり愛さん、3期生の梅澤美波さん、久保史緒里さん、阪口珠美さん、向井葉月さんの計12名。なお、“乃木雀”では乃木坂46のメンバーの顔が描かれた世界に一つだけの“オリジナル牌”が使用される予定です✨

また“乃木雀”開幕にあたり、麻雀冠番組を持つなど乃木坂46きっての雀士として知られ、本番ではお笑いコンビ・平成ノブシコブシの徳井健太さんと共に1期生の中田花奈さんが対戦の解説を務めます。

乃木坂上EX大眾好彩唔洗賣肉

廢喜賣肉邊個睇

高山腥些

又嚟

要了

諗住今日扔撚柒曬堆碟 上次台灣帶唔曬 如果唔係個次派q曬

睇錯25單 24單有了

25無握手 我自己都無買夠1set

乃po早晨

中田喺幾時加入蘋果軍團

好似係伊織走嘅時候就入左去做研究生

睇完都係唔知點解
8周會係佢唱まいまいsolo

‼️緊急告知‼️
#乃木坂46時間TV の放送まで4⃣日

#乃木坂46Mobile では本日から放送記念キャンペーンを開催🎊

乃木坂46時間TV放送記念キャンペーン
～名場面を復習しよう～

メンバーから出題される復習問題に解答して
オリジナル単語カードをGETしよう🎁✨

開始前に参加方法を確認しておいてね😍

有啲興趣

有冇熟邊位手足我比佢轉交比你

💜#乃木坂46時間TV まで
あ と ４ 日 💜

📣明日ひる12時から
カウントダウン企画がSTART😍❗️

＼ Twitter限定📱 ／
明日から放送当日まで！

毎日 #乃木坂46 メンバーの
🔥意気込みコメント付き🔥
自撮り写真がランダムで届くよ🤳❤️

毎日Twitterに集合🙌
ここだけの限定自撮り画像を
GETしてね💜

賀喜同久保都係塊臉睇落好腫個啲

新飯 無熟人

即係花奶淨係做解說唔打？

睇下邊日得閒 我出去順便 應該呢個星期內去拎堆生死

乃Po福利真好牙

ことりっぷ cotrip-style #01 『深川麻衣の旅先さんぽ』
深川麻衣の路地をてくてく蔵前さんぽ （前編）

禾麻衣麻衣

本身仲多 扔咗一大堆 呢架有人pm咗我拎1set 仲有3set+ acd

有一集未啊

【サンデー】からうれしいお知らせです。生放送再開！乃木坂４６星野みなみちゃん！そして！柴田柚菜ちゃん！賀喜遥香ちゃんが登場！ゆんちゃん＆かっきーに伝えたいメッセージ！お待ちしています！

要睇了

等睇禾腩大勝

2020/06/15 Mon, 遠藤さくら Blog
Topic: こんにちは

4期生では、お菓子の家を皆で作ります☺︎

新4期生のみんなとも一緒にできることが、凄く楽しみですし、嬉しいです。
沢山お話できたらいいなぁ、、

暗地裏嘅意思係咪唔能想同班新4期生講嘢

禾櫻上咗神台點會咁小氣

就憑我一姐嘅江湖地位休想同我講嘢

殺死丁力呢個仆街？

早上好♪

時隔好幾億年終於見到了大家，開心到話題根本聊不完，晚上心裏想着“好喜歡三期生啊～”入睡了（笑）
大家情緒都很高漲呢，好開心，一直都在笑～

好像偷偷拍的（笑）
Tama桑

那麼今天也要Fight～！！！！

終於肯update

開新書睇發覺
「⋯、乃木坂46高山一實等，日本文壇之重量級前輩大力推薦」

高山已經上左日本文壇神枱

間出版社啲宣傳人員靠害咩，出咗嗰一本暢銷書就畀個咁大嘅label佢

LDHが8月以降ドーム級ライブ開催を模索してるみたいだな。
これは是非成功してほしい。
半分しか入れられないから2万～2万5千ってところか。
まいやん卒コンはもっと入れたいだろうから後回しにして3期4期ライブとかしてほしい。

Exile 試係八月攪坐一半人嘅con, 搞得成就其他都會跟

老女人卒業又行近一步

我屌咩 全席d飛都爭都傻下傻下 半席爭賓周

不嬲出書都搵大名寫序，真係上神枱係要攞獎

Half or no

寧願佢等多一陣畢con

哎屎mv都聖地巡禮

坂道2020年人氣top1神曲喎

下個係腩

塊面兩隻色

好

下面成班黃面婆

雷動計劃 爭取半數席位

哎呀🥺正在度過悠閒時間

愛因斯坦的稻田桑
太有趣了 我拍照時都還有點笑意

終於肯更mail

就算開都入唔到境仲爭乜鬼呀

邊等到咁耐9th都黎嗱

年尾都應該未開香港

凍齡蘋果

越來越正

同堀對比下

今日東京又多48個

燈光+制服
好黃好暗

永續白麻

點解會咁架

24單 23隻派完 多謝支持

根本隊男團唔洗試 因為好快又返緊急狀態

正解

乃po福利真好

小心一陣比堀家軍出征

除非上番百幾，唔係真係唔覺佢會緊急狀態番

乃木坂46・齋藤飛鳥、46時間TVへの意気込みを語る「どうなるか想像がつかない」

齋藤：Even I can do it. How much salt and pepper should I add? （これなら私でもできますね。ちなみに塩こしょうはどれくらいですか？）
ハリースーシェフ：A little bit, my dear. （塩こしょうは少しだけ）
齋藤：And when I eat it? （食べるときはそのまま？）
ハリースーシェフ：Hahahaha. I am the devil god of salt! （私は塩の魔人！）
齋藤：あはは（笑）。もう、完全にやりたいだけじゃないですか。

放閃

唔知松組會唔會up翻下半

有冇機會轉正

兩個同年但市來望落老咁多

過多幾年就唔敢講了分分鐘出埋水著單

都好耐下
好似16 17已經做緊研究生
舊年5月29個集生idol正式入團

boss唔落場打好無癮

咁你要上面個白面
我要下面3個

松軍唔夠打

小弟死守松軍

睇完覺得麻麻地

你講呢一本？？

講緊14歲果本 高山果本未買

喺facebook見到

高山個本我都未買

咪9周畢

七都遲半年7周先畢con

我都係理解唔到久保山下与田桃子四個人點解會係叫妹妹坂（いもうと坂)

有無人知

有咩理解唔到

高山果本等誠品有先買

邊個係妹妹

臭崛都大明星 高山係大文豪唔出奇啦

依家嘅kazumi正過堀啦

意外と知られてないけど
"いもうと坂"の名付け親は桃子

姉御坂というユニットがあるとの久保ちゃん情報から、4人とも田舎出身だからと与田ちゃんが"イモ坂"を提案。イモ坂ならいもうと坂の方が可愛いと桃子が提案し、採用されたらしい。

ちなみに、もう１つの候補は
"与田牛と愉快な仲間たち"

久保講乃個御姐坂，到與田話不如叫芋坂，到桃子話叫妹坂

打和叫平板

yoda:?

掛開sr 冇人提，掛軍執左佢啦

平=平手（唔是成日暈果個）

Thx

堀B唔幫徒弟宣傳

關跟錯師博事

係喎屌

真人唔敢講，講平時po嘅相就一定係高山老師完勝

琴日咪提咗
掛軍無入乃po傾啫，仲有人嘅...

你肯定啱先冇睇sr，禾掛飄到

咪燈

究竟我地幾時先見到堀放張唔p,唔泡or支造型嘅相上嚟

葉月係唔係將自己同みなみちゃん隻牌一齊拎

賣幾多錢?

冇留意

賣幾錢都唔會阻到大家對文字既熱愛

thx自己去睇下先

本日深夜25:29〜 #乃木坂46 #さらば青春の光 の新番組 #ノギザカスキッツ が放送スタート！そして、その誕生秘話はコチラ YouTube毛利Pチャンネル→
youtu.be/ispFLSzA5tI

聽日sr

純奈

乃Po好多大文豪

肌肉酸痛的太厲害了，沒法做必要的最低限度以外的其他動作，真的好困擾啊～
走路也很累
我想一輩子都躺着
感覺永遠好不了了
就連きき湯大人（一種入浴劑）對此似乎也毫無辦法了

而且大家好像也都這樣了（笑）

昨晚拍的照片、感覺還活力十足

完全料不到幾個小時後就變成這樣

我果本上個禮拜拎左到宜家都未拆

今回の46時間TV
終日生出演可のメンバー
松村、真夏、高山、中田、生田、星野、樋口、飛鳥、和田
新内、堀、北野、山崎、寺田、絢音、純奈、渡辺
吉田、楓、梅澤、山下、向井、大園、与田、久保、中村、阪口
田村、早川、賀喜、北川、遠藤、金川
弓木、璃果

5～22時の間のみ生出演可のメンバー
理々杏、岩本、掛橋、矢久保、柴田、清宮、筒井、黒見、林、松尾

我今日催咗佢

係，各位網友！
想請教大家圖中的大美人叫咩名啊？在線等
心急人 上

黑見明香

叫支那人食屎啦

又幾QQ喎

唔清楚，幫你唔到，唔好浪費時間等

屌啊，兩日前去cwb嗰間話要等兩個星期左右嘅

有冇大大知道最上面穿和服嗰女仔叫咩名？

堀未央奈

我估係台幣原價除3
之前睇佢所有台灣入貨嘅書都係咁計

8pm了
希望奶po各位為梁義士默哀1分鐘

師兄是咪開鬥慘大會